Задание
Создать страницу интернет-магазина.

Технические требования:

Создать массив с коллекцией товаров интернет-магазина.
Один товар должен содержать в себе такие данные:

Название
Цена
Путь к картинке (url в интернете или путь к файлу в папке public)
Артикул (любые цифры)
Цвет

Всего товаров должно быть не менее 10. Тематика магазина - любая.
Положить массив в JSON файл, который будет храниться в папке public вашего проекта.
С помощью AJAX запроса получить данные из масива товаров, записать в локальное состояние (state) компонента главной страницы.
Вывести на страницу список товаров. Дизайн можно взять из приложенного PSD файла из секции LATEST ARRIVALS IN MUSICA либо любой свой. Дизайн может быть любой, но он должен быть.
При реализации карточки товара и список товаров обязательно должны находиться в разных компонентах.
При нажатии на кнопку Add to cart должно появляться модальное окно с подтверждением добавления товара в корзину (используйте соответствующий компонент из homework1.
Также на каждой карточке товара должна быть иконка звездочки, которая позволит добавить товар в избранное. Если товар избранный - звездочка должна быть закрашена любым цветом.
При добавлении товара в корзину или в избранное, сохранять соответствующее изменение в localStorage.
Проект можно стилизировать с помощью JSS или SCSS.
Все компоненты должны быть созданы в виде ES6 классов.
Свойства, которые передаются в компоненты, должны быть проверены с помощью propTypes.
Для всех свойств, которые не явзяются обзательными, необходимо указать defaultProps.

Добавить в приложении две страницы - Корзина и Избранное.
На данных страницах для вывода информации можно использовать ту же карточку товара, которая используется на главной странице.
+ У пользователя должна быть возможность удалить товар из корзины. Для этого рядом с карточкой товара должна быть иконка с крестиком. При удалении из корзины, перед самим удалением, для подтверждения действия модальное окно из домашнего задания homework1.
+ У пользователя должна быть возможность удалить товар из избранного. Удаление из избранного происходит путем нажатия на иконку звездочки.
В верхнем меню должны быть ссылки на все три страницы приложения.
Переход между страницами должен осуществляться без перезагрузки страницы с использованием библиотеки react-router-dom.
Переделать все классы на функциональные компоненты с использованием React hooks.